中大討論區第五十二回之ZOOM Final -.-?

洗唔洗咁早推

Po bra

留名

不如比一次1001比我

下次畀你

你之前冇中過咩

而家呢個名改得柒

五十二回之final影哂屋企上zoom我屌你老母

Post名個表情符號

-.-？

lm

你究竟係邊個

Dllm 叫人upload pe video 上panopto video既人有冇諗過其實條片一upload左上去就全cu人可以睇到

btw入面有唔少短褲女女運動片

我準備觀看了

Law fac LDB exam世界第一

連登果然係網絡孤島
LINK呢？

CLS

自己上去睇la

唔好咁變態啦

小弟bi

hugo mak 898

抌個西瓜落海搵你老母臭閪出嚟呀

[狂賀] Hugo MAK喺engine faculty members page消失，係唔係畀人炒q咗？！

排球嗰個麻麻地
只係叫做有野睇

依家仲late唔late drop到

得兩條片

法國幾多暴大人係連登mon post

屬於香港人嘅書店

大家幾時先完sem

完咗

Cls ching你連排球個條都睇得落
係都睇下中醫有條靚女係到針灸啦

Panopto 推動暴大仔學習

沒有開過

聽日2400後日2300
今晚同聽晚都唔洗訓了

邊條片呀

想問下揀唔同書院對之後既影響大唔大
諗緊揀UC定Shaw

聽講 UC:福利/資助多,但有FYP+難有宿
Shaw:第一年易有宿+冇FYP ,但福利/資助少,設施少,唔yo既人好難融入

想問下揀書院有咩重要因素要考慮?
邊個對走讀生friendly D?
揀有冇FYP既書院比較好? 冇FYP既書院要讀多咩course?
第一年有宿重唔重要? 係唔係得Shaw第一年易有宿?
書院設施係唔係其他書院人用唔到?

你地會揀邊一個?

千祈咪撚揀魚拉突
利申：魚拉突

btw點解只揀兩大戇鳩書院

WE ARE SHAW THE BEST OF ALL

Lm

2400仲要close book
pf唔洗驚爛grade

Shaw 最顛

玩有得 摺有得
夠free 夠hea

無論係屌女既角度定想爆gpa既角度都會係揀shaw

住係shaw我驚你玩到條賓周仔都彎埋

we are shaw we don’t have hall

完全唔明關排球咩事
btw 有冇backup

2400溫完仲係有好多唔識

veriguide 好 lag
有無人試過用veriguide express

段狗入咗香港再出發

做得香港嘅大學校長都係要奶共

有冇人試過Late drop period 之後add返嗰科？
定係一定唔得

唔覺得有得揀 人地要出你個名 有得say no咩

好L勁

唔係香港

唔係呢個 secret有講了

出貓都高招啲唔好比人捉到咁柒啊，影衰埋其他人

btw如果你預自己宿分唔夠住咁多年，建議你留到final yr（或者任何你會好撚忙嘅一年）先用咗個四年一宿佢
魚拉突FM加十分，如果你加咗十分都低過margin邊緣少少嘅話建議你fm年咪撚報，因為有機會搞到你waitlist sem 2先碌返入去，但係你會住得半年，都會冇咗個四年一宿
除非你上莊/搵其他方法加到分

仲要689寸柒過段崇智 入去jm9?

唉 今日考試啦

想問吓2cred既course要做gp project同final，算唔算多野做，定係算正常？

UGEA 2100C staff教

好彩見係staff教，冇reg到

用Zoom做gp project
隨時做完份功課 都唔知gp mate個樣

啱啱睇返中國文化要義錄影 趕繄聽日交嘅reading report
我今個sem要做1份reading report + 3題揀2題嘅exam

我見暑sem UGEA 2110 謝世傑
3cred ，都係3000字final同課堂討論分
所以覺得2100C 2cred 好似多野做咁

我2100D
得80% final + 20% attendance

早知揀依個

2400又有人chegg
唔知聽日2300點呢

心態上已經進入完sem mode
但其實仲有兩篇文同埋一個assignment 版嘅final

Hea咗一個禮拜發現根本冇時間hea

true每日都要等到凌晨先有心機做嘢
想知每日4 5點瞓但有瞓足7 8個鐘咁會唔會好傷身唔想死住

唔會嘅我諗
瞓得少就傷

日日都深夜先有心機
一來靜 二來習慣咗

正式宣佈莫雷拉已完sem

可以進行下水禮

有冇人黎觀禮

而家無5點都瞓唔著 成個生理時鐘錯曬

咁都好啲

睇你prof有冇講final要過幾多分先pass

有
跳海未

Ugea pf左準備鳩作文
好驚fail

唔係
有一科term paper要求話假如你達唔到個learning outcome既要求，都會F你，因為要balance 返個公平性

美國時間

認真 試下做下運動

一堆assignment同final壓力大到死嘅人 點會有心做運動
仲要宜家熱到死

開冷氣玩ring fit

今晚12前交3000字reading report

進度:0

輕鬆 三個鐘唔使就搞得掂啦

唔試唔知自己爆發力有幾強

真

ugea2100?

係

暑sem不嬲係咁，waiting list 唔會帶到落add drop period

Yes

今個暑sem都幾難有人drop
一位難求

如果啲人搵到工嘅咪drop

88stat

3點左右開始做 啱啱做完交上veriguide
唔計食飯打機打下飛機 夾埋應該3個鐘到做好

遲d佢會講

10/6

跳海啦屌你老母

完咗sem就靜啦仆街

枉我一科final都未考

幾時先放假

想問下residential bursary 一般有幾多

我屌你老母 blackboard又點柒閪樣

Blackboard

屌你老母臭閪ITSC 做乜鳩blackboard冧撚咗

Blackboard壽終正寢

關鍵之時先黎壞 屌

好彩唔係夜晚考試

屌你老母諗住開elearning睇下有乜撚，屌你冧server
星期一考試緊火先嚟冧
屌你老母閪itsc

仲要用埋濕鳩lockdown broswer

一lag機就個grade都壽終正寢埋
屌佢用lockdown browser 嗰科冇得pf

夜晚考試就精彩

好多blackboard 老豆

我一個人暴動

我份功課submit唔到

仆街 考緊final先黎上唔到
有冇人知點樣唔用 blackboard 睇入面既 panopto video?

try 無痕模式

得咗
唔該哂

仲未入到
做完CUSIS繼母後做左Blackboard老豆
ITSC Hotline is busy

點撚做功課 咁樣

仲未入到blackboard 討論區

入到
手機版login 後，按return login page ，然後入到

Ching考咩？

點解大家咁早完sem

咪係 我仲有3科Final 同1科take Home exam 外加2份written assignment同1個project report

我一科final 都未考

4科Final coming to town.......

究竟唔使考final係咩感受
究竟一個sem淨係讀9cred係咩感受

只是畀錢買沙紙

想問下grad咗有冇辦法入exam database

冇架啦，得張有柒婆個名既cert

689個名都好肉酸

嗰陣我defer咗一年，本身係689變777，本身以為777個名會好過689少少，點知

兩個都仆街嚟

好大壓力好想掟嘢...

第一日考到最尾一日

唔好意思，有冇師兄知道cuhk library 係咪都用唔到，因為全部exam paper 都好似開唔到...

我都用唔到 開無痕都唔得

屌你老母壞完blackboard壞library

噚晚交paper 發現veriguide唔俾我edit submission deadline個行 submit唔到 反而用手機就得 有冇ching都係咁

我無遇到咁嘅野wo
不過veriguide 慢咗好多就真

1500字TP 今晚2359前
宜家打咗個名

冇 一科都冇pf

fn

今日交?

前幾日2500字reading report 3個鐘搞掂

成班痴線佬最尾個日嚟爆發小宇宙
千幾字就得 二千三千我真係唔夠膽

我500字鳥

900字 希望準時交到

deadline fighter成功

每次成功趕到deadline
都會提自己下次一定唔可以咁
然後下次又會咁

成功+1
但VeriGuide好慢

岩岩交完
恭喜大家離完sem又近左步

Feel到好多人用緊veriguide 交功課好似慢過平時

有時deadline fight 都撞手神有a range 邊會有動力改

我都覺
嚇死以為自己個網壞左

我用veriguide express
十秒搞掂

我用express先交到

Shit
原來有依樣嘢...

一入正常veriguide佢提我
咁我咪即管試吓
呀又幾快喎 veriguide老母屌唔落

但要過一陣先有提交紀錄
好驚佢會當我冇交

唔會喇 有email confirm呀

點解UGEA 2100take-home exam 有d題目同test一樣嘅 咁爽

你咁勇敢啊

港超有冇規定一隊波最多簽幾多人

Sor send錯

唔明

有人抄你既話可能會奶野

但抄嗰個唔係我? 同埋我都呼籲咗唔好抄
同埋如果真係原作者都有事
咁一個學生抄啲學者又唔落註嘅話
係咪個學者都會有事 真心求教 想知

煩到你去解釋姐
大學唔知係咪你比人抄架嘛

屌你我要聖誕假呀仆你個街RES
汁: RES最新嗰封email

不知不覺就yr3了

仲記得2年前你比人熱烈慶祝英文有3/4
Btw我自膠，原來佢都可以12月頭完哂sem1

不過咁遲先reg科唔知幾時上堂

Dean 出電郵話已經有晒證據，
上網抄功課準備上panel

咩科

Engg定咩

邊科？
睇人仆街最開心

during online assessments
not hw

有冇人試過pass fail都fail? Final year會唔會有得求情？

what course?

lab

我冇醫生紙，而家又返唔到去搵佢
Course最大粒嗰個連email都冇覆

所以係幾時開學

9月7，res有寫

好感慨

More

有冇email

中大email

到時又Zoom 咪

唔想做fyp 唔想出嚟做社畜

Gmail

有冇人知幾分先算pass

i guess 40%

捱多兩日就完sem

next week ...........

一完sem就開暑sem

木撚tg 都有人想要
呢個咩世界黎

學術交流冇人吹得你漲

暑sem有pass fail

8. Pass/ Fail grading option for all courses in Summer Session will be offered, except for courses specified by the Faculty/ Offering unit concerned, capped at a maximum of 3 credit units, exclusive of Physical Education courses.

想問吓大家paper最多試過差幾多字照交

如果個course 6 cred有冇pf

早知揀科日文讀，p/f 佢

Part time 既好似無

乜原來暑sem都有pf咁風趣

Dsme2021已炒

同學你mc 係點
如果pass fail 都 fail 真係

計成65%

佢平時分嗰20%都半送咁濟 好難fail喎

我20 但final 佔咁多
同埋唔知點先pass

我知 其實William 份人幾nice 係我太廢

why?

Zoom 點上language

早知reg日文
有pf

重有add drop period

記住wait list 搶頭位

唔係加咗班咩
再reg lo

日文course宜家咁 點水人買佢本教科書同作業?

好彩reg咗日文
嘻嘻
終於可以睇得明生肉了

少年 你太年輕了
教科書幫唔到手的

正
唔洗買

係 啱啱考完

廉價勞工

照樣$55/Hr?

香港中文大學（中大）成立「中大支援基金」，協助受新型冠狀病毒肺炎疫情影響的大學成員渡過難關。基金冀為支援受疫情影響的中大人外，更期望能提升大學成員的抗逆能力，合力應對當前及往後的挑戰。現誠邀大學及各書院校董會及院監會成員、教職員、校友及中大友好共襄善舉，一同慷慨捐助。

「中大支援基金」主要援助：
（一）學生暑期工讀計劃；
（二）畢業生短期就業計劃；及
（三）基層員工免息分期貸款計劃。

其實入得中大，淨係補習，個朵都值$130/h起跳，邊個想做呢啲
（唔鍾意教人既除外

教中學先有咁多？
雖然入中大但一科5**都冇 得5*同5冇乜信心教人

sem1 reg少個9cred會點?

唔想讀咁多

揾到人俾我教難啊嘛
小學生又驚直升機家長 中學又驚隔太耐唔記得晒
仲有我依啲毒撚驚對人

要屋企受武漢肺炎影響先可以報名

叫你reg夠9 cred，咁先meet到full time programme既標準

有冇機會同department講讀少過9cred ?

9 cred都多既一係你就申請suspension
你1個sem9cred都reg唔到好大機會defer
一係reg下有興趣既ugeabcd呀，書通呀，夾埋中/英文咪過9cred囉，避1個sem唔讀major既野，不過好多科都sem1/sem2先開仲可能唔係年年都開，咁避即係都係好大機會defer

申請suspension可唔可以預期grad?
之前一直都18cred 有次試過21cred.....

如果係placement/intern唔係多數會批?

我都係依家先知
識幾個都有做1年placement/3個月intern

咁佢哋可唔可以如期grad?
佢哋做緊placement嗰陣有冇返學?

真係第一次知
因為我見佢地都係自己搵返黎

全部都要defer
我黎緊sem 1打算返多3個月intern 直接硬食多9cred算

係咪最遲星期一交表爆credit

姐係我本身4年制 有一個sem去咗做intern 如果想如期畢業 總共只讀7個sem就要去res申請？

小學都$130啦 有5*同5已經夠 揀私樓嗰d私補人工特別高

比得愈貴啲家長愈有期望呢
住得私樓 好多父母都讀到大學啦

咁應該係我好彩接到個人工高又輕鬆既case個補習細路讀直資小學 住私樓 個細路英文全級下游 但父母淨係要求個小朋友跟得上功課就得 完全冇催谷佢 我淨係去補習都感受到佢地親子關係好好 成日都覺得個小朋友遇到咁好既父母好幸運

可以讀7個sem就grad

1001

莫雷拉考車牌衰戇鳩fail撚左

將架車揸咗落海

屌你老母

中學百五蚊起跳啦

當人找恒大學生補習，中大算什麼

是但啦 請私人司機揸車就可以

有幾多個完咗sem

完咗sem
未完sem

17號都仲未完sem?

原來中討咁多人睇

未呀 19先完

屌 我21號先完

60人以上mon post

好多mon post狗

67人或以上mon post

麻煩樓主pin

7/5 考曬試
琴日交埋今個 sem 最後一份功課
完

28號先最後一份asm

一完sem就暑sem

暑sem唔係真係要face to face啊...

我嗰ugea收起咗course outline...
之前已經出咗話zoom lecture+take home essay
唔撚想返大學上呀屌

想問上個sem上pe比左20蚊整嗰張卡
但係上堂冇攞到可以去邊到攞翻

即刻drop

Fn/fh要year2前讀完

唔讀會點

yr2未讀fh路過

optional
罰你睇多次封email

退學

邊到有得睇呢啲濕9規定

記得好似求其click入一個fn/fh course information嗰requirement有寫

唔係另外有講話lecturer可能會有個別決定咩
Fn/fh依啲互動性強嘅course可能會迫人返去上

email咪寫咗你可以揀返/唔返

屌
點解有人可以4月尾就完sem ......

咁快

不過 只要你願意GPA0.0 你都可以一開sem就完sem

未完sem個啲到底係真定係假
Grade都就出了

Exam period 都未完 呃你做乜

未完 講大話嘅我切碌鳩俾你煲湯

Diu FINA 2010好難啊

原來唔只我一個咁諗

年經

講多d

講多少少

No offence
我無讀過不過連續幾年都會有人屌fina2010好難好多數字
我睇咗幾年cu secret 差唔多每個Sem一考完fina2010 final都係咁

必經階段

good luck

Fina 2010明明就極容易

呢科都搞唔掂你可以唔使諗con finance

因為bbq必讀啫
文商科撚屌鬼正常嘅

其實con嚟有咩用
唔係bba唔清楚

IBBA 要搵concentration grad

真Fina 2010真係好易 絕對係finance course嘅bb班

唔con會點

自動變咗general business =廢

Year2完都唔知con啲乜同幾時con

大愛cliff
自己整notes又預備題目又拍片
acct2121宜家唔驚鳥

Gbus

IBBA = International BBA

Acct 2121 以前好似係final一樣 mid term先唔同
唔知而家zoom係點

STAT4003 真係難撚到仆街

more

copy hw?

唔知係咪仆街mid term 出cheat
佢改到份final超難
9成open end
仲好放心咁比3日時間...

我想pass咋

3008都改到好多文字題
雖然唔似係因為有人出貓

2006 easy

我都有讀3008 唔算難 問既野都正路
但4003真係呢
我知keith教得好好 但我太廢 真係好難

係正路，但我答完唔知自己岩唔岩
你覺得難可能大把人覺得難呢

肯定勁多人80幾90分final

應該唔會喇
我估同mid-term差唔多
應該低過mid-term

我冇一條做到

咁撚難

有冇句句寫足reference?

係咪唔會派分
日日check blackboard都冇update

take it easy, dragon
at least B+ la u

veriguide 唔係有個民間版試左水溫先咩
唔太記得

如果關quote 事我諗你要知果六成係似成點

同埋正路好人d 個prof 會彈回頭話你太似再執/enquiry

交得上去應該唔止關quote事
啲lecturer會睇一次veriguide個report 睇下會唔會係reference list嗰啲當咗抄襲 一定係佢都覺得你有抄先會交上去

淨係會催你 其實冇所謂

咁你都知自己衰咩了

中大個guide 紅字寫到明 有啲難拗

你都係等上去解話
個人覺得reference 得唔足畀人捉機會大d
如果關paraphase 寫得差都可以賴下自己英文差嘅(勁就exempt 得eltu la)

暑sem reg左

睇到份卷都會懷疑自己呢幾年讀咗乜

下間大學唔好喇

Sem1 exchange 不出所料地冇左了
原本去一年變咗淨係去sem2

你用民間版過有幾多%呀

dllm

你呢個case 直接認衰仔say sorry好過

ACCT2121仲未温完 冇pf 點睇

我都係啦 頂硬上

stat2006

加油喇

你主動Say sorry F左佢算啦
初犯唔會demerit

屌，啱啱reload極都唔出

chegg link

抄功課
transcript gg

條curve幾撚型
成條梯咁

engg2430
咁都要抄chegg ?????

好彩90-100唔係最多人

知唔知stat course有幾多percent A- or above?

睇咗了
q2 3 4 5 都畀人放上chegg
q2 q4 畀chegg del咗

chegg q3 q5 兩個都wrong answer

咁簡單都抄...抵死

ENGG2430槍手招募

btw quiz 出貓 or final 出貓

中六都識做啦

F + 落transcript

咁可能downgrade

想知點捉到
copy wrong ans?

有無人知r4001 grade 係點 而家好撚驚係mean 都無b

Acct2121 早知pf
今鋪有c都偷笑 2題long q做唔切

我覺得好多人都會做唔曬

最後2條都冇做 仲衰過mid term

有咩可能做得切 題題都咁多野計
㩒計數機㩒到我手都震埋

去到最後15分鐘仲做緊28題 見到後面仲有40分未做就亂到乜都諗唔到

宜家又可以做？

佢錯題目 屌快啲做

比半個鐘做一題

識做先得㗎

Acct2121乜野事？timer 突然多左15分鐘之後我想做下一題既時候個system自動幫我交？我屌

睇唔明

成件事好on9
我見呢題最多分就做呢題先 其他就鳩做咗先 宜家又比半個鐘我做呢題

宜家望住個mon呆咗

如果係靚grade咪30%
Killer咪20%
應該b+無誤了
想問下咁樣有冇得讀mphil

重考啦

鬼佬又開。。。

吓on9 依家唔得閒開exam咁點做？

屌你老母
講完即刻開exam改呀？
好撚得閒24小時等你改exam咩
唔洗食飯呀？

歡迎acct2121可以額外pf

acct搞乜改黎改去
不過個prof都幾好人 我交左都重開比我

Online exam is a joke

邊個

cliff lee
佢改黎改去 首先係sd email黎話extend 15min
之後再改到係blackboard額外開一題q30做到2115 最後再比你take多次final話計你每題最高分個次 做到2130

佢唔係ta咩 都唔係佢話事啦

Karen都係
都係67㗎啦依鋪

屌我又係
UF嗰條我未計最後嗰格 但係重新做一次我又唔記得上面我計咗啲咩 又冇時間計多次

建議全部比pf多次
雖然我已經pf左呢科

2006 係會派盡A range, no worries

追左post見你地琴日討論fina2010
唔係考完好耐啦咩

你真係有抄嘅就認咗佢啦如果你真係清白嘅點都唔會有事

係掛

班班唔同

佢嗰本
不過唔知暑sem online點交功課呢

聽過個Rj 唔記得Cite Ref
原句Dup落去 Penalty係成份Rj 0分
比你參考下

我fh鳩hea咁跟lecture notes cite
lecture note冇就唔寫頁數

好似每次sem end都聽一次

sem尾就多人奶嘢

唔知宜家轉咗Zoom係點 佰以前textbook+workbook係要一set買
你要交功課冇得唔買書

有冇take 過UGEB2530 既巴打
知唔知80<總分<85 大約咩grade

不如快啲推爆佢，好撚bug

有冇take過ugeb2530既巴打
知唔知總分大約係80同85之間大約係咩grade

agger

咁撚簡單都得54%

認左佢啦

Cusis

即係exam定係quiz
quiz邊有半個鐘咁耐

想知點樣發現

佢而家話要hw影相交去blackboard，我估都係影本練習畀佢機會大㗎啦
啱啱見到jlpt 出email 話7月試cancell 即係如果下個sem 又係冇placement test 嘅話9月就唔使讀日文，sem2 仲要繼續由1460讀上去

想minor 個日文都搞成咁樣，習近平我屌你老母

講緊cu入面嘅gym定康文署gym
想去康文署做下

我都想minor日文 太耐冇温書趁暑假補一補 9月reg埋剩低嗰堆

康文好似要攞張cert去登記
Cu比左20蚊攞到cert之後就可以用學生證du入去

張cert早就唔見咗

一次過讀34太chur
放棄咗

可以一次過讀咩

咁我就唔知啦
不過唔洗cert都可以係cu做
或者你問下可唔可以整過張囉

Logic係哲學系
哲學系既course outline係哲學系個網有曬
暑sem的都已經有

想問下stat2011個mean大概係幾多⋯

唉
今次大檸樂

直接問professor/ta啦
依到點會有人知

2011佢擺左個分出黎
但我又唔知個分用黎jm9

幾時出grade

Grade submission 之後5日

幾時Grade submission

出grade之前5日

你有讀？

水果糖水
改左個名以為我認唔到你？

2002

3003

4004

5005

邊有咁快1001

6006

7007

8008

9009

0000

今個po將會出現1005

logic = common sense
必要 充分條件
成份卷都用common sense去做

g chi

誰人入錯U沒朋友正7頭

true
但都有d新野學既
有d terms係之前未聽過

學咗 必要 充分條件 四大謬誤 畫下圖咁

ug course真係好chill except ea

我已接受third hon 再沒所求

我地應該唔同班
學既野多d
我係今年跟A字頭個個lecturer
強烈推薦

truth table , natural deduction
同stat 互通

同大把科互通

開sem

不願面對yr1都爛撚哂龜

過多幾年你會慣

爛下爛下就麻木了🚬

返學開心d

Is 過3是奢談

原來沒有 從來都沒有
到宜家真係一個人都冇識過

正皮左

完sem

完sem有咩做

我ea ec都食咗屎喎
中咗伏

有冇人試過問professor睇grade
唔想等

啊

有n賤fd問到
同n賤d prof熟就會比你睇

好似係唔可以講 但可以問分 計下大概咩grade

好過冇

好多n賤prof唔跟呢d規矩
曬銀時個邊就嚴d

其實你同佢熟 佢可以講到大約個range你聽

好少會改prof個grade 除非佢比個grade個percentage高得好過份

Goodbye and thank you LIHKG

如果熄登，中大討論區何去何從？

直接執笠

直接返中大真人討論

tg

想知中大有咩tg group

港共認真封埋tg都得啦

連登高登都熄埋
唔通要去goop

去微博開壇

twitter好唔user friendly

Reddit

冇左連登日子點過

上鄉土

佔領香討

高登

返高登啦

垃圾

twitter都唔夠user friendly?

同連登比

咪就係

G chi

由索尼婭食芝士腸嗰陣重係中學雞已經有睇中討

搞埋uwants

Baby condom
馬料水大學撐紅討論區

我都係，從考dse期間睇到而家原來升yr 3了乜鳩都冇做過

中學一邊上堂一邊睇中討

pish

就黎熄登了

全校園台集氣牙龍英文pass

唉yr3了
時間過得咁快
由連登開燈睇到黎熄燈

dragon

真係快到癡線...

8月正式執行，下學年無中討了，今屆DES新生放榜，連上連登睇各會然踩魚拉突既機會都無

依屆真係好撚慘
考個垃圾試都幾經周折，但即使最後成功入咗大學，可能連ocamp都冇得去冇得同聯合組媽嘻嘻哈哈

咁我屌定先
各位fm千祈咪撚揀魚拉突

交埋最後一份report 先發現畢業了

真見證一個時代同傳說

有冇人知cyt仲會唔會開有野要番去做

應該開掛，yia 都開佢應該開掛

Trading lab 要申請先入到